你曾經錯過咩發達既機會？

700

印象中冇錯過,因為從來冇遇過

唔記得買六合彩

97-00 年冇買科網股
00-10 年明明係 iDevices 死忠又冇買 Apple 股票
跟住又眼白白睇住騰信，Google 同 Amazon 爆炸性上升
最近又錯過左bitcoin
你話係咪仲厲害過大師呢

馬後炮唔計

每期六合彩都錯過

NVDA

沙士完左無叫屋企人借錢買淘大同黃埔

2382...mo all in

漆黑巴個次
手持:100k現金

錯過左都唔知啦

投錯胎

錯過嘅意思你應該係有舊錢但無去做

叫屋人借錢買樓都算

細個比人邀請去拍廣告
臨場先扭計唔拍

2018 放左即抽升

當時你想買銀行都唔借

下次你留意到咩潛力股又唔諗住買既講聲

無 all in Micron

之前賭馬 去香討睇下d 心水
之後見有個po 名係咩只此一次之類咁
條友買左5,6條單式三重彩 每條$100
之後個陣當佢流 冇理
之後真係跑左出黎 仲要冷冷地
$100派成6,70萬

00700

唔啱
係應該想做但又唔敢/掙扎/做到一半但放棄之類
樓上全部事後孔明，無買樓/股

咁個鳩個都錯過啦

4：2

當年如果有買bitcoin而家應該有兩層樓....
果陣心諗，幾得意喎，但好麻煩買唔到....

果陣幾十萬就有一間，好多人 full paid 到

3年前無買樓

10年賣自住樓

Same

bitcoin啱啱出無幾耐仲好易挖嗰陣睇過下
嫌麻煩無挖到

個frd 差唔多10年同我講叫我all in btc 過多幾年一定賺
但無買

Bitcoin

16 年年中入得太少

700
6088
3333

自住都賣

一次兩就話
基本上你呢d係性格決定咗
唔係錯過

早幾年學校做project
我個組要介紹bitcoin
當時bitcoin 唔太出名 好似幾百蚊一個
其中一個睇左d資料之後買左十幾個bitcoin
當時佢都有叫過下我地買
但我地都無理佢

same
讀ict 阿sir提議我地試下買黎交易 個fd話籌旗
圍內幾個fd掃左二十幾個 我個時條女就生日冇買到

唉

買第度？

我6088 得三手

個 point 係，機會經常有，人生流流長，把握到一兩個就好夠
利申：miss 晒上面講既機會，但算係把握到磗頭呢十幾年既升幅

已經夠 仲想點？

睇完覺得我地d90後都幾慘，好多機會唔係我地個個年代

十年後你開同一個post
又會有人留言「睇完覺得我地d00後都幾慘，好多機會唔係我地個個年代」

以前覺得qq抄icq好柒

宜家覺得無買騰訊好柒。

6088都唔算升得勁

望下1478先

其實呢D一定係馬後炮嫁wo
因為要發生左先知會發達

我6.04入6088
冇揸過1478

係
你而家講冇allin 700/google/apple/amazon/bitcon/買樓而家升到仆街就梗係話錯過左
調轉呢堆野全部冇升過/跌到on9就唔係咁講啦
到時就會開"你曾經做錯過咩決定"既post
然後個個就會allin左700呀買貴左樓乜乜柒柒
所以我覺得根本冇得講 冇得dup春
之後再有同類事情咪再認真諗下自己博唔博下囉

100蚊ALL IN過700，望見哩個post真係得淡笑，成班乞衣